大戶夾多900點就可以殺曬啲熊

嚟緊精彩表演了

熊死熊還在

係，美國大戶不嬲睇住香港牛熊證嚟殺

上面啲熊死硬

熊B死了

要殺一早殺咗啦 咁多傻閪望佢升

派緊貨當好消息

聽日升期易殺撚曬佢

2幻5鑽石頂

上個星期二跌wo

上星期跌一跌幾日呃人加熊 呢鋪可以殺

美國個市同恆指走法相同?

之前美股跌3000點恆指都可以升喎?你傻架?

睇道期呀醒目仔

都唔一定跟道期喎,你睇返過往幾個月先講

深紅色線係HSI

長遠走勢相近,但短期出現變化同埋波幅都唔同,要殺你有幾難

屌今朝隻牛早走左上星期四入貨

恆指成份股最重果幾隻係國家控制嘅

你覺得跟A股多定美股多